9月3之後有冇時間表？

機場行去東涌，再行去青衣都試過。
香港人仲有咩做唔到

揸緊政府春袋

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

比較想知中秋節去邊到食月餅好
港鐵應該按慣例開通宵?

想要

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

不了，做港豬開心d

.